[
    {
        "id": 1551,
        "question": "Telkin yoluyla doğru düşünmeyi önleyerek zararlı bir yola sürüklemek",
        "letter": "A",
        "answer": "Afyonlamak"
    },
    {
        "id": 1343,
        "question": "Bükülmüş, kıvrılmış şeylerin oluşturduğu kat, kıvrım",
        "letter": "B",
        "answer": "Büklüm, büklümler"
    },
    {
        "id": 154,
        "question": "Bir şeyi parlatmak için kullanılan kimyasal bileşik",
        "letter": "C",
        "answer": "cila"
    },
    {
        "id": 1541,
        "question": "Şundan dolayı, şu sebeple, zira",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çünkü"
    },
    {
        "id": 548,
        "question": "Şeker hastalığı",
        "letter": "D",
        "answer": "Diyabet"
    },
    {
        "id": 203,
        "question": "Emek sonucu ortaya konan ürün, yapıt",
        "letter": "E",
        "answer": "eser"
    },
    {
        "id": 1490,
        "question": "Koku, ilaç vb. sıvıları püskürtmek için kullanılan araç",
        "letter": "F",
        "answer": "Fısfıs"
    },
    {
        "id": 1430,
        "question": "Makine yağı",
        "letter": "G",
        "answer": "Gres, gres yağ, gres yağı"
    },
    {
        "id": 15,
        "question": "Hristiyan ve İslam inançlarına göre dünyada var olan ilk kadın",
        "letter": "H",
        "answer": "havva"
    },
    {
        "id": 273,
        "question": "Anlaşma, uyuşma, uzlaşma",
        "letter": "İ",
        "answer": "itilaf, ittifak"
    },
    {
        "id": 1914,
        "question": "TERSANELERDE ÜZERİNDE GEMİ YAPILAN, ONARILAN VEYA GEMİYİ SUYA İNDİRİP SUDAN ÇIKARMAYA YARAYAN IZGARA",
        "letter": "K",
        "answer": "Kızak"
    },
    {
        "id": 622,
        "question": "Sıralı yazılmış şeylerin bütünü, dizelge",
        "letter": "L",
        "answer": "Liste"
    },
    {
        "id": 1632,
        "question": "Yakıt olarak kullanılan, ham petrolün damıtma ürünlerinden biri, motorin",
        "letter": "M",
        "answer": "Mazot"
    },
    {
        "id": 635,
        "question": "Kuzey Atlantik Antlaşması Örgütü",
        "letter": "N",
        "answer": "NATO"
    },
    {
        "id": 654,
        "question": "Kendini kontrol edebilen sürücüsüz araç",
        "letter": "O",
        "answer": "Otonom, Otonom araç, Otonom araba"
    },
    {
        "id": 364,
        "question": "Yalnız bir kişiye, bir şeye ait veya ilişkin olan",
        "letter": "Ö",
        "answer": "özel"
    },
    {
        "id": 1119,
        "question": "Ebegümecigillerden, koza biçimindeki meyvesi üç, dört, beş dilimli olan, sıcak bölgelerde yetişen tarım bitkisi",
        "letter": "P",
        "answer": "pamuk"
    },
    {
        "id": 1872,
        "question": "BİR DAİREDE YARIÇAP UZUNLUĞUNDAKİ YAY PARÇASINI GÖREN MERKEZ AÇIYA, EŞİT AÇI ÖLÇME BİRİMİ",
        "letter": "R",
        "answer": "Radyan"
    },
    {
        "id": 1895,
        "question": "ÖZELLİKLE MANAV VE PAZARDA MÜŞTERİNİN TERCİHİNİ TEMEL ALAN SATIŞ YÖNTEMİ",
        "letter": "S",
        "answer": "Seçmece"
    },
    {
        "id": 1465,
        "question": "Bir aletin, bir aracın veya bir biçimin ana çizgilerini gösteren çizim",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şema, şablon"
    },
    {
        "id": 721,
        "question": "Bir şeyi bir kimseye veya bir yere ayırma",
        "letter": "T",
        "answer": "Tahsis, tahsis etme, tahsis etmek"
    },
    {
        "id": 69,
        "question": "Tıraş için kullanılan açılır kapanır keskin bıçak",
        "letter": "U",
        "answer": "ustura"
    },
    {
        "id": 1472,
        "question": "Bir şeyden korkup sıçramak, tevahhuş etmek",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ürkmek"
    },
    {
        "id": 1299,
        "question": "Bir ülkeye girmek veya bir ülkeden çıkmak için yetkili makamlardan alınması gerekli izin",
        "letter": "V",
        "answer": "Vize, vize belgesi"
    },
    {
        "id": 1583,
        "question": "Yayvan ve düz olan",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yassı"
    },
    {
        "id": 1167,
        "question": "En yüksek nokta, tepe",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zirve"
    }
]